呢個moment好想食枝煙

當日由英國瞞住老豆老母返黎香港訓，之後上年2月再返香港做義工、投票，但fb見到班昔日嘅黃絲係甘嘅人真係好撚sad，我地的確唔係同路人，但原本以為叫做比較接近班人全部都係咁低質素，中箭係on9同抵死，但唔估到咁快同埋係因為一個做官嘅鬍鬚佬，當日嘅黃絲帶呢排仲癲過熱狗。

究竟呢個香港同呢班香港人，我有幾熟悉？個肚有好多yuen 屈，想一啖気噴曬出黎

就特首選舉呢個議題上，我真係睇唔出羅37有乜錯

The Post-truth era has come

佢無錯仲要講得好岩
不過好大部分香港人
真係怕左過去果5年
所以就算明知薯片係毒藥
但唔死即死都寧願食住先

當日笑9羅冠聰朱heidi等人左膠
但今日我真係唔覺得佢地白票有做錯
可憐言行合一既人今日俾班投機撚樣tur駡
(唔記得隻字點打)

你有幾熟呀支那狗
仲要扮5p

個気字係日本字啵 最多都係錯字撚

Sorry 有D字唔識打會用手寫輸入